屌你老未劉心悠幾十歲人扮無知低能可愛會唔會嘔心左啲呀

係youtube 見到馬撚禁左入去睇下，點知🤮🤮🤮

化左妝係唔錯 素顏就

唔係話佢樣衰 都過撚左半世人 仲扮o靚妹入世未深

咁扮得似唔似先？ 演員要有演技架，唔可以下下做自己

Btw,睇tvb very bad taste

關下下做自己咩事 講緊年齡

tvb啲膠劇真係好鍾意寫呢啲天真無知既女角劇情

搵返o靚好做冇問題

妹

有幾可膠台啲女主可以係o靚妹
全部都中女女主嚟啦

馬浚偉真係好型

佢把聲好撚惡頂

其實佢如果唔係有國語人講廣東話ge口音,把聲就無問題ge

依家tvb d花旦個個老過你老母

佢啲台灣口音無支那口音咁惡頂
係有時唔睇字幕會聽唔明，但配埋未字幕就無乜問題

廿歲靚女做一定冇問題，但係搵件就快四張既去做真係

咁揾邊個做好

但講真 佢個樣幾靚女

心油係正
但工齡長

搵童童做呢啲低b得黎又串柒柒嘅就啱

係 比佢吸引先禁入去睇

乜水

同樣扮後生，點解冇人屌孫儷？

鄺潔盈

叫我?

你覺得TVB有後生女咩？

已經好好， 好過苟姑娘

後生一定有架
永遠唔棒新人咪永遠都冇後生女主角囉

雷莊兜

太細粒
都快三張

我一拳就ko你

電視劇嚟咋，你弱智？

有咩關係

你老母得30幾歲？

尋晚茶記睇咗一陣
啲剪接尻撚到
有時一句對白幾個shot
睇到頭暈
啲燈又打到個個白lai sai

點解區區一個宮女可以四圍走 根本唔make sense

d後生女大部分都擺到三十幾就快四十至上到位，搞到d劇好多都係中女做女主角

心油BB 俾你鬧架

條頸

哇屌真系好撚靓女呀

其他地方d演員細細個就開始讀演員學校train好哂
香港邊有呢支歌仔唱 個個細路嗰陣都比人迫讀書啦

應該搵肛交敏

角色要求

佢地咁對後生
好多都走晒

正評上一頁

成日搵埋d有口音既女，演技又唔係特別好
岑麗香、朱麗晨、劉心悠、苟芸慧、吳沚默

范冰冰都係

你明

係街睇到都打冷震

D口音仲未戎戒甩，勿演懶肉米麻勒山小辣

頭愕愕失失荒

仲要啲戲好屎

馬撚

唐心風暴4

唔講唔知 成37了

劉心悠：搵食啫，犯法呀？係咁架啦

叫細細粒做

覺得娜姐細過佢，點解要做佢家姐

同胡定欣交換角色相信更加多連登仔會爆血管 ..

都一定好過搵中女

你知唔知咩叫選角？
外國電視劇係真係cast過哂唔同角色睇邊個啱做 佢要設計個可愛無知既角色係咪應該搵返個啱做既演員做？俾啲質素好無？講緊你
利申無睇差唔多十無綫

唔係無 不過好似係哂啲咩節目到

成班都岸鳩 劉心悠都唔係tvb人
你要搵就實搵到架啦
有啲人仲話咩劇集黎 都唔知關選角咩事 九唔撚搭八

其實都唔太關個樣事
大佬劉心悠細細個就睇啦 工齡咁撚長 佢係老女人都係人知 比觀眾既感覺已經係做左好耐既老女人
仲走去扮細路女咁 好撚嘔心
湯怡都唔後生 但佢扮季生妹都冇咁反感
因為佢除左個樣後生之外，仲好少拍戲 起碼冇咁反感

心悠bb
凡係呢d劇係有鋪排架啦。

有乜好屌？

呢啲角色一定係陳法拉做

梗係iris Lam la !

唔係呀，幾好J呀